咸檸柒出水區

中意飲住咸檸柒賭波既入黎

真飛得閒出

中你老母咩

gchi

出水未

無人支持我

支持緊